O: 今天，我们首先在小组里进行了code review。
然后，我们在昨天的作业代码的基础上学习了命令模式。
最后，我们以pakingLot为例进行了大量的TDD+OO practice。其中，我印象最深刻的是代码练习。

R: busy

I: 今天给我的感觉是很忙碌，因为大部分时间都是在编写代码。也正是通过经过昨天和今天的练习，我对TDD已经比较熟悉了。

D: 我会把今天学习的TDD+OO的编程模式运用到今后的编码过程中，这样既能使我的代码质量更可靠，
又为我们今后进到公司的项目小组进行项目开发打下了一定的基础，


